［I/A］龍珠z 爆裂對戰 （58）無人開我開之祝大家每10抽中1隻LR

鍾意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

活動

卡池

〜 2017/12/27 15:59 (香港時間)

〜 2018/1/9 22:59 (香港時間)

〜 2018/1/9 22:59 (香港時間)

Q&A

Q. 綠石秘寶打邊關多？

A. 24-7

---

Q. 潛解行邊條路先？

A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學

感謝 冥幣巴整合

其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料

(開放條件:

A. Rank 50以上

B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號

感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙

感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表

感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎

新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考

(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包

(巴哈)

免費升技角色參考

(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟

(巴哈)

Youtube Channel

Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

希望無重覆，F5左幾次都無新POST

想問下1001果位巴打lr悟飯要刷咩30次？

無知一問LR35潛解點連擊定爆擊？

Lr撒旦應該加咩點
有莊子 點閃避好似無咩用
但點會心傷害應該又唔高得去邊
點搞好

新post 留名

留名祝大家聖誕快樂，必中LR

大陸淘寶買左個AC 佢話全部帳都有用外掛打BOSS RUSH 佢話唔會比人封 好不安 有沒巴打知會唔會封?

咁撚誠實話自己用外掛呀

佢話咩只係提早拎定D龍石 屌好ON9

新手想問下有咩組隊建議
本身抽極都得極體角所以用住先,但抽完自在極意卡機多左d卡
同埋粒紅龍石應該換咩好 知隊缺隊員換住悟飯先？

等你課多幾次金，官方就會ban

巴打 認真?
佢話佢賣左好耐AC都沒比人封 信唔信好

違法既野問我地有乜用
我地話無事但你最後比人ban 咁怪我地呀？
自己諗啦

想問下LR35應該潛會、連定閃？

聖誕係咪冇新pool

唔通賣家同會你講買佢acc一日就比人ban咩

反而想知除夕會唔會有新pool

算 當唔左6百蚊 我比左錢先同我講
9玩個AC 等比人封算

最好笑 佢同我講話100%唔會比人封
我比左錢 佢講咩都得

國伏有

而家個pool 27/12 完
點都會有新pool架喇

日本1/1正月，應該會出之前雜誌果隻天女18號吧

雜誌個隻係送架

出舊大波翻身pool

傳說降臨個pool ?

聽人講好似打武道會先封
不過睇武道會前面排名d分多到仆街都無事 應該多數都唔封

講緊舊限力大波

舊大波

期待中

求救

咁我儲石抽番依家個pool就算 起碼幫LR悟同超3 速悟十技到

冇lr 大波希望覺完輕鬆刷到30倍就夠

有無個陣形睇睇，想知600蚊宜家有咩角

之後就會出50倍

主要係3LR
有超三悟空 見識少 完全唔知有科技號這樣野

等下次參加天下大會 看下會唔會比人封

紅石隨你喜歡啦
隻隻都咁上下 基本上而家都唔會點用
你又應該未有能力去極限z覺 (黎緊力大波)

組隊體屬好似比較齊腳
體品隊長 再塞晒d人入去

今個月又找2500蚊卡數, 唔對路

新手LM

想問港服遲啲會唔會有得抽日服宜家個Lr

暑假有架喇..

國際服D野亂尻咁黎. 好難講.. 上次超4都同步推出

好在我新手ac 唔洗課

仆街藍比古同rose w dokkan

新卡?

九成九啦

仆街，之前已經抽爆啦，唔棄唔得啦

#metoo

留石是對的

成日同名卡 好伏

日版唔係唔出LR blue咁仆街嘛

姐係又有3送1超極dokkan pool
可以追了

就係死都唔出
就算出咗都唔比你dk上去

lr果張係free既

唔知要講幾多次

Bandai梗係想連我地d雙糧都吸乾吸盡

小弟29號生日 我生日願望係中隻新藍比古同埋桃紅 利申聖誕願望實現唔到 1500石0lr

算把啦，game來既姐

睇左技先抽都係

就係明知佢會出free嘅lr blue
佢都照出張限你抽咁奇怪，先鳩估佢唔跟國伏姐
除非佢leader技超靚啦，否則prefer 抽rose先

國伏嗰張暫時真係伏到爆

其實佢宜家出張新既就唔鬼理張FREE啦
FREE個張睇招被動技都唔太掂
佢出得新一定比舊個張勁根本抽到唔會理FREE
除非佢新依張唔同名另你可以放晒2張入隊

w pool 係3送1? 4xxx 唔知係咪做柱

今次打極限dk係神次元隊？
我見佢放隻SS悟空出來

似係
上次冇金菲抽先要復活隊

唔知佢會唔會開番超3悟

打到後面啲關可能要超系神次元，希望今次又有得用惡魔人刷

我覺得佢今次實封埋

咁實勁難打，我覺得佢會有埋打全體

新卡出左資料

雜色隊得120%
點解唔用第四世代

New Blue:
超属性を全属性含んだチームの場合、超属性の味方全員の気力+3、HPとATKとDEF120%UP

ファイナルかめはめ波 - ATKとDEFが上昇し、超絶特大ダメージを与える

本気の猛攻 - 超高確率で最大2回まで追加攻撃し中確率で必殺技が発動&攻撃するたびにATK15%UP(最大150%)

New Rose:
極属性を全属性含んだチームの場合、極属性の味方全員の気力+3、HPとATKとDEF120%UP

混沌の円舞曲 - 相手に超絶特大ダメージを与える&1ターン極系の仲間ATK30%UP

"怒り"の変異 - 自身のATK120%UP&味方の極系の気力+3、DEF50%UP&敵の超系のATKとDEF20%DOWN

超藍冇埋盾同反擊
咁抽黎做咩

超/極屬全屬性都有的情況下才發動隊長技!?!?

隻紅勁左咁多
120%攻+氣+防仲要扣對面攻防

雙籃入神次元隊都唔好話唔勁

神次元會勁左N多

舊版加100%攻同3氣
其實差唔多

唔齊屬可以88

好難唔齊屬

rose我入番舊版好過

另外遲d仲會有張免費既lr blue
大家真係要睇路

果兩張新卡係老手先可以發揮到威力.
新手有排都未齊隊同有岩用隊員.

齊，不過咁多唔同屬一隊玩唔倒克屬
如果全部LR又唔同講法

我覺得主要係link既問題
但講真上面都講過
點解仲要用120%過氣隊長技

我諗主要都係比佢地打力布+入神次元做隊元
LR黑悟空變得更硬

超緊就超3隊
極屬就復活戰士

呢兩隊仲勁

佢超屬有力潛飯就抽 咁先齊到屬
極就......有撚排齊

所以做隊長係sin氣
擺明做俾極意悟空既隊員

知金菲
速17
技大波
體一星

隻力大波變超特大全體
應該夠力打大會

咁差技大波

隻騎龍仔悟飯升咩好

會心有沒用?
打人好似沒力

唔值得升

我想問巨大化個堆 點解DK左會變限2次變身 DK前無限變?

連擊同回避

所有輔助卡, 只升回避

聖誕快樂
真係要問投資專家
LR Blue定新Blue

抽中先算

呢個新ac真係不得了...

我等lr blue算
照計有得免費彩星

LR blue個技 照計3圍basic高
被動加攻防 食埋極意悟隊長技
應該唔差

好9，個魔幻人POOL ALL-IN晒，呢加又出新野

沒錯 開心就好
你避得一時 避唔到一世
POOL只會一路出新

抽新rose算，新blue做隊員好過，超3隊都勁過佢

彩星緊舊blue 真係唔知抽唔抽隻新入神次元好

我blue同rose都彩了，但明顯n rose 勁d

沒咩好諗 首先你要抽中左先

抽中之前 都要決定抽定唔抽
所以係要諗左先既

我覺得有能力抽都照樣抽
BANDIE其實整新卡D屬專登揀番D相剋屬
好似新BLUE係技屬 打唔到知屬關 但舊BLUE岩岩好就係體屬
新OOO體屬又係 驚力屬而舊OOO係速屬
當然依個情況可能係咁岩 不過你有BUDGET抽咪抽埋佢等有時打關可以2隻替換下

勁好多節

有鬼佬計數話就算120%隊長 blue都係最大力嘅非lr卡

潛左好彩可以開4次超必條數都幾甘

每打一下加攻cls

如果係170%攻就只會低攻過lr 35 不過我搵唔返條link
點都好 all in blue
係比古洛就會抽

係咪想抽到我破產

睇必殺技條片 Blue先打得10萬
即係要熱夠身先發揮到full power ?

係啦應該

10萬咁少

極限Z要混血隊 冇隊長

放心 即係後日柱係潛悟

0突潛解
當佢出左3次場打左7下 出左4次必
下一次出必嘅攻擊力就係
13,708*3.4*2*2.2*1.25*1.6*5.15= 2,112,238.304

體超三悟個筋斗雲任
除左布歐仲要放邊隻？

極速有咩勁卡

rose
lr m達
lr 1718
gt 17號

仲有無?

紅石換咩好

好似無乜邊隻啱用

神卡惡魔人

無野岩咪換大波打武道會

rose同名又入唔到隊
其他d link又九唔搭八

齊隊既話 有冇機會比blue咁樣疊攻
加埋有free LR blue
牌面都似Rose贏 ff有天使菲做柱

咁快又做柱

都唔駛快d咁 好彩我唔課金，唔係就真係破產

點解次次比古洛都係配rose唔係合體札

人氣問題應該

合體衰樣衰

想問下覺醒既老界王點先易d有 刷勁多場覺醒都唔出

其實落咁多混血入隊有咩用，咁細力，又擋唔到

睇柱，一心唸著撞柱

商店撞下彩

你講緊打大波z覺關？
用返頭尾47超速隊就得 我打得20層打後都係咁打
混血隊冇返兩三隻LR都係難打

今次石抽pool好唔吸引 留番來抽老界王幫LR悟滿技仲好

今次要混血

LR飯出盡力打都係好低傷

47隊夠做啦 如果簡再隻LR小朋友做朋友就仲安全 一炮都打200萬

卡咗係21

其實都唔係好大力

夠打大會

真·FF隊：LRB, LRM, Bojack, LR Rose, LR 傑紐

新手入坑
想問首抽係咪最盡只會抽到ssr
聽你地成日講lr,係咪要自己進化上去

依家個pool個隻藍色頭髮悟空係咪勁野黎？

另外個隊: 千日悟 lr35 lr小朋友 lr杜 lrf

等後日首抽啦 或者刷聖龍刷lr 佢會出ssr嘅 有8張依家

惡魔人仲用唔用到？
不過我隻惡魔人得1lv技，上次第一次打天下一抽返黎，唔知有冇用

天下一得70% 重要啲link柒下柒下
紅石究竟換唔換佢

即是首抽都會抽到lr?

而家先知舊大波冇復活戰士cat

依家有個pool上面寫住仲有16個鐘
如果想刷LR做首抽可以刷依個 而你真係仲有16個鐘可以刷
刷到就可以留石等28號個超極dokkan pool抽隊長

其實30石果個池都得....

有昇龍抽左昇龍先啦

LR 抽出黎係 SSR，要自己升上去

果隻曾經勁過

但佢無寫lr既

即係最盡都係出ssr

昇龍勁野黎？

無LR 大波之下，用佢都可打天下一既

昇龍係ssr 2倍up 抽依個係因為易抽少少
但入面基本上都係垃圾多 唔中果幾張LR其他多數冇乜用
LR唔會直接抽到 你係會抽到升做LR前張ssr

因為e張係大波第一次出場 都未死點番生

日伏無乜幾何會有LR pick up
要抽LR 通常係要抽昇龍祭或者而家既聖龍祭。
都係果句LR 無好隊長好難發揮
新手集中抽隻好隊長啦

第二次出場指3父子龜波個劇場版？
佢係點樣復活架？
好耐之前睇過一次已經冇哂印象

第一集重傷黎到地球冰封左
悟天佢地搵龍珠去左附近
悟天搞到大波諗起悟空扯扯地破冰重生

無加返個cat有啲失望，都唔知天下用咩隊先啱佢

用平民野都夠哂勁
塞哂3隻超4入隊 再加張彩星知jr
咁就4張 再亂塞一隻好易搞

LR小朋友求大量LR小朋友過大波
id 987122289

可唔可以加個朋友, 我係超比古

JLCW

已加
有lr小朋友 但掛緊lr飯
名：LR飯悟格黑悟

新手想問 投資落邊d好 抽抽埋埋好迷惘

超三隊 復活隊 合體耳環隊 得三隻隊長
頭兩隊值得投資
不過可以等埋28號先再抽

滿技LR小朋友同求
I'd 3171536148

lr 波心口有傷 ur 果隻無傷

今次靠潛飯隊一晚過左LV30

有冇巴打可以借隻小朋友黎打大波
2223027197

冇人有 47都好啊

求LR小朋友過大波..
2390161409
主掛悟爸/天使3悟 暫掛47達
求求求 感謝

2612677916
求carry

巳加 彿心有好報 希望十抽極pool可以收手

同求
390571643

師兄邊到有必殺技片睇?

同求2223027197

祝你聽日單抽中哂BR

潛飯隊無LR輕鬆打到29

30就玩左好耐先過到

冇潛飯隊

2223027197

加埋我得唔得

混血隊無咩輸出又無咩擋（唔計LR)
潛飯一時擋到一時擋唔到，全靠超3杜

Z極限無LR根本唔使玩
今次小朋友真係mvp嚟
不過28止步

卡咗喺30關
唔通真係要用惡魔人

我由28開始用惡魔人
大約刷半個鐘爆一次二千五百幾萬

用幻魔人果隻 巨大化都幾好用

巨大化之後普攻扣幾千
不過我都有入，當盾牌

惡魔人洗唔洗升技？

一技都打到二千幾萬
前後ooo

混血隊磨到29
負碌 30 惡魔人兩場就過左

有無悟天格斯借

單邊超四達隊組小朋友LR過左30關

好彩上輪解左超3今次都幫倒下

幾時先有得打超3，岩岩砌完復活隊而家得物無所用

重未成功發動到惡魔人招低機率技

我用呢個組合

168522160
求小朋友打30關 卡左好耐
暫掛47

巨大化後?

今晚幾點開pool?

好似係聽朝

惡魔人 唔係幻魔人

分分鐘又黎凌晨3點突擊開pool

Twitter 咁早po 真係唔出奇

不過dbz space就寫聽朝10點

rose個超必動畫好有心機

10:00

2922 498 306 15技小朋友幫手過
加左既留個名

Blue 都好靚
係打出黎十萬

巴打 加左你

30關用惡魔人用到手殘都未爆出黎

blue今次冇減傷?

變o左開必後atk,def Up

ching added

已加

一掛小朋友即刻爆request
加咗既青留個id名，廢時加錯人

咩隊員？

原來post咗， sor

請問LR 大波升10技DK 後，
係要食老界先可再升技？

係

紀念我咁都可以符符碌碌去到25⋯30肯定無望⋯

終於打完30關

唔出奇呀 都係靠隻LR小朋友姐

我想問lr黑悟招超必加防係咪會疊加？

MVP 係小朋友同維斯

加左

球場莫札特加左

有機會上30的，靠LR小朋友同運氣

岩岩24lvl差1血
雙47真係靠運氣
上面掛小朋友嘅巴打added

係，硬到癡線

774958529 20技LR小朋友
求加LR小朋友

愚昧一問
其實反必同封必係咪兩樣嘢黎
因為小弟用超四融合打NXX超激戰
佢話唔俾封必 但係小弟隻超四融合又可以反到佢NXX下必

你封左佢必
佢自然出唔到必
咁又點反到必呢

唔比敵人出必殺技
同反彈敵人個必殺技 兩樣野黎

Rosef 加左

id:1739107568 掛緊悟天格斯
歡迎加我 留返你地個名比我加返你

岩呀 佢唔比你封必 咁佢出必你先可以反到佢招必殺技
兩樣野黎

聽日唔知要課幾多先中

最關心係柱係乜
blue同rose應該好似之前咁分兩個pool

兩隻都想中哂

我對上一隻第四代隊長已經係力潛飯 睇化晒

唔該曬巴打解答

兩隻都好想要
但得100石
睇落又係30送10

仆街, 連續兩場差少少先ko 大波

1718號個活動是要點玩

lm

3點先開始,中左伏

出左雜誌圖死抽爛抽
中哂伏
本身20技 0突
抽左9x次都係得3突

送15隻 抽都慳返
淨係打章同食十隻老界就搞掂 潛玉之前送咁多應該夠做

直接刷多隻10技自己食自己升技啦 我諗點都一定輕鬆過上次刷LR悟 10隻老界都省返

之前睇雜誌講有lr1718活動
抽左200幾次友情
抽到手都軟埋
終於搞多一隻10技 4突
食左之前無突個張lr 變左20必殺
順便搞埋lr撒旦
食r卡升一張好似5%
食r撒旦都升左7/10必殺左右

推

全王神加左

睇多次隊長技, 新男神好似要6色超屬同隊先發動到

5色,即係力知速技體

齊新限/有Lr 係勁嘅

明星隊準備

信用卡準備

有47用35算

希望個pool有靚柱 想要極意悟

九成有

應該唔會啦⋯⋯會跟動畫有新形態先出

超pool應該有合體超4，是但一隻第三世代
極pool話知

反而想知西女人會唔會DOKKAN
佢又係食住個動畫出同算係第4代隊長技
但唔係DOKKAN限定卡不過有限定卡既隊長技

人都死埋 呢隻野出pool冇連DK真係

點攞到17粒石

但佢大波要混血 佢應該會出做柱

岩岩入GAME見到佢派左比我

整緊4突既話 要變返LR先有
好似係

即係20技個18粒要用沙漏落返UR再還原做LR先收到?
我淨係收到17粒咋

又話十點有野抽？吹哂水wo

似11點 岩岩開始超SALES
平時多數開POOL前一小時先出特價石

又黎5000yen 180石

俾定子彈大家追pool
bandai好波

睇到啲石咁嘅價 估到個戰況會點....幾點開呀

祝大家抽到好野開心過除夕

圖from twitter

已課定石

伏到PK應該

課左3pk 90石希望中到

課哂特價錢SOSAD 唔中就算

總數幾多？ 800？

400都唔夠 378左右好似

10000羊有300石
700蚊到啦

等睇11點重未開POOL

真係仲未見

姐係4點啦

等4點

Fake哂

唔係3點？

1718號個次序係點
當我有20隻
留4隻開路
a食到十技
b食到五技
然後a就升上去潛解然後用沙漏再食b？

總共要升2隻10技Lr互食
連埋開路總數要24隻

明白 咁姐係開左路先互食？

我覺得維斯應該要出隻限

長期花生mode 幾時有戲份比佢出手打

全王都要出

無敵大神官呢

又黎5000yen 180 石

留一隻a未lr前十技加開四路，之後升做lr
跟住搵隻b升技唔洗開路升lr再餵俾a食

5000yen 180石？

Post 頭我都見到有link教

lr35 main會心定連擊好？

開左15會心 6迴避

得200石抽比古定rose好

11 連 15會 都唔會嫁用la

極隊齊色嘅話得呢堆

特價石好吸引....

課佢老尾唔撚忍

所以話呢兩隻岩老手抽, 新手睇下有乜柱撞下啦

希望有4x

屌喇星㩒左廿幾個鐘終於出到

你啱

我6個鐘仲未過到30

國伏好等錢洗咩
知悟達 極意悟 今日出埋終極悟飯
不過悟飯好似冇咩隊員應該唔抽

D人話覺得BANDIE驚國服既人可以睇住日服有D咩新既勁卡
方便佢地留石等ALL IN 所以出密D拿拿聲追日服進度

邊條撚頭話十點出pool架， 真係要等到四點先有得抽？ 但又咁早出特價石，好可疑，會唔會玩突擊出pool

好似想追日版咁款,
呢兩星連續咁出新卡

當年出45 47 炸到死SER, D石平到咁, 正路出POOL唔驚又死多次?

早d抽易中d咩，個個都係估架啦

我話嘅琴日 都係睇dbz space

今次兩隻都係人氣野 特價石加pool一齊出又可能隊lum個server

會唔會又玩3送1

但上星期已元氣大傷

對上一次分pool 都有3送1
希望今次都有 好耐冇中過新野

抽得了

rose pool有超一星,但blue pool冇4x

1330 會抽野..岩既入黎睇睇

三抽收工

300石，玩完

兩個50抽
諗緊仲抽唔抽rose

超pool 3送1 抽哂冇ssr
極pool 又黎4下 得一隻技M達

dllm 30抽冇ssr

150石得隻力杜

竟然仲未出返4x 睇黎要等到2週年

好彩中一隻體品
唔敢抽落去

13連抽dllm

179539416
有無新ooo加朋友

力大杜唔錯

送果下同一野中埋rose 多謝bandai

其實唔太差, 係無新野JEI

45, 潛飯, 體品

伏到爆

課哂特價終於中埋之前追極都冇既體品

請問我係咪抽錯機？

改錯名

部機壞左

1200石都係冇Rose 投降留力3周年算

一次3送1任務完成

3送1係咪一定要同屬pool 先計?
可唔可以1次超，2次極咁抽?

300石無rose
1隻cooler 1隻蒙面悟爸
之後勁多巨大化卡

係 每個pool 計

妄想緊呢七日內送120石比我抽埋ROSE POOL

0 ssr

笨大邊有禁好死
逐個pool計

3送1 送果下中左藍神, 再3送1極POOL 冇ROSE但彩星左黑悟

我呢堆卡係咪應該抽Rose pool好d ?

事旦啦

blue 仲好，兩隻超lr
又有45,體品,潛飯柱比你做隊長

曬緊card你識條鐵

屌你老母
中新扎馬 技3大波 體古
就係唔中rose

我150石都係cooler，同埋中超17
而家缺虫仔升技

佢咁既陣洗鬼抽咩
超3隊夠殺啦

最後絕望送一果抽終於中藍神 仲要兩隻 大家加油

得1隻, 想開潛, 唔知追唔追好, 冇哂特價石

藍 值得抽 佢啲柱太靚

唉屌 掃曬下面果行特價石都唔中blue

麻麻地咋wo啲柱 想抽4xxx nooo
潛連擊會勁好多blue

47

力放45, 速放47, 佢兩個D LINKS夾撚到喊

好想要rose
不過算啦 等下次

40抽0限定

160抽0限

120抽垃圾

睇情況啦

但這遊戲應該不能一隊打天下吧?
我因為見到極悟同扎馬斯可以補返我欠缺的神次元隊，
但又想要藍悟，所以先唔知抽邊個pool好。

個pool突然唔見o左?

抽極啦咁

唔係又真係出事啊嘩

又等送石

抽抽下收POOL係咩玩法 好彩1潛到BLUE

笨大真係冇改錯名

抽左果d又有石回

320抽得一張 Black 係限定卡
真係出事就謝主隆恩

如果回石就好
我認我貪心

出事前抽左極pool 無扣石
但有出卡

屌你老母我抽左成千石得1隻BOOO 最好回番黎

回水回水回水

咁爽

俾返個POOL人啦

咁神奇

棄左驚差唔多一年 入黎望望

回水就fat fat la

回水

係咪咁岩免費果下

回水+送300石

唔係 睇住仲有3回開始抽

屌 原來關POOL果陣扣左石但冇出卡俾我 肯撚定唔係免費果抽黎

中左咩卡

回水啊！60連極pool先得隻新札馬斯中超一星龍

無賴MODE：無啦啦收POOL, 搞到我抽撚左下十連極限Z POOL

屌，it狗點做野

大波同古拉

唔通，人人個pool又係唔同

有可能 我中3隻5% 3隻都力大杜

還我血汗錢！

你就好!

我TOTAL中左30隻SSR到先得1隻BOOO
總共抽左成廿幾連 根本重係有隱藏LIST

回石啦笨大

以後有咩新POOL頭1小時抽左先冇死

BTW 新男神未DK招超必好好笑

今次出咩事求翻譯

派石派石

張banner度有超3大波DK左個樣

網路上有人說他的卡池裏沒有體超3屁孩

咁低級既錯都犯, 真係唔知係咪特登

唔怪得知望極POOL個BANNER好似有D怪怪地

有 我抽到..

咁既話可能抽極pool先有得回水
我認我貪心

咁就收pool, 食屎啦，咁唔洗呢可以回石

應該會賠石, 佢張圖錯誤引導你以為直接出DK後大波

400石全部柱中哂 係唔中rose

比人話呃人有dk 大波抽 回水點算
梗係要收

仆街我抽極pool
淨係抽左超

要啦，擺隻你唔會抽到既野出黎
仲唔係欺詐？

我都中體品

已加
掛咗已dkBOOO

要 如果佢唔係放佢DK左之後 我就已經抽左極POOL
照咁計 全部人都要派石

實有人中
卡池人人不一樣是常識吧

抽左兩隻超4悟
想中新bbb或者悟飯

新超激條血厚到 仲爭5場先DK到

雖然blue 打rose有打乘
但係兩下收rose皮會唔會太癲 無會心

射哂入超pool
超pool都回收埋，應該會賠埋掛

呢個CUT SCENE好崩下

會回啦屌你
我應承全部抽返落去

950石唔中ROSE好正常

nbbb ?

岩岩未得閒開GAME, 想問超POOL 有咩柱?

yes

超4悟 力潛飯

岩岩先得閒開game
諗住抽下新卡姐
點知個pool又有問題

體品 速35

屌無抽到
抽左應該又係免費送
免費抽

免費抽都唔代表中到

免費抽係講緊3送1果個送1?

咁快dk左 巴打好快手

我法國未dk既 nbbb 個動畫型d

其實舊BLUE招龜波都係型D

剛剛得閒抽先黎收Pool

超4悟玩CAT 之後都無用過了SOSAD

回極POOL石 有番400石收
超POOL冇得回

公平咩

有冇巴打見佢收pool即刻申請退款

復活戰希望中

屌真係得極pool

你收POOL果下扣左我石冇出卡點計

send email 講啦同笨大

屌

有無話幾時開反番個pool

nblue 你地會開連定會心先

連 佢打得越多越大力

nblue 係咪要食老界升技?

公平咩！！！？？

幾時回返？

熄就一齊熄
派就淨派一邊

回就回曬啦

我因為見到極pool有超三大波所以決定抽超pool

正垃圾公司

佢應該話把抽到技超三大波 直接幫手DK埋

出POOL未啊.....

有得抽啦咩

全世界派多5粒石, 當抽超POOL既乞衣

屌on9

笨大又有道理既
今次係極pool出錯
超pool無問題
只係on9在連超pool都鎖埋唔俾抽je
而家全服肯賠算係咁

佢怕啲人課晒落超pool再屌鳩佢唔係話有W咩

岩 多謝笨大
5粒咁多 真係唔知點用

星爺：留反俾你老母剪腳甲啦

好明顯超POOL多D人抽

係 我依家超力用托波算
玩得超隊緊係round round要有BOOO

點都好 只係抽超左超POOL既人 條氣點都唔順
不過都係單機GAME姐 最多都係退款 沒野既

有比古洛ma

booo隊放體品定體ooo好？

ooo
我兩隻落哂

睇你要盾定要大大力(好似係

原本都想課返pack而家唔撚賠，真係慳返

我啱啱留意到官方話對象期間係14:17-16:14，咁我早過14:17就抽左極pool佢係咪唔撚會賠俾我

日本時間

點解搞咁耐仲未有

我就係睇返佢入面個履歷，係早過14:17

你睇履歷係香港時間

你嗰個係香港時間嚟
官方應該會跟返日本時間
好似日本時間兩點先開pool

好似係...

bamdie 真係好撚廢

明知次次抽都會咁都唔整好啲

it9無撚用

又好似係，頭先抽友情抽睇返履歷係香港時間，即係有得賠

講左剩係極pool先有得賠？

應該維護完開返個pool

Sure

改幅圖要3個鐘？

好可疑

it9

上次300石事件又係it狗維護完之後搞出事
大家可以期待下

拎哂任既1718
但計過仲差兩隻先滿20技
係咪得返友情抽兩隻同食老界升技呢兩個方法 ？

Yes

唔好食老界呀

10點先有返，痴線

咁都要維護 痴撚線

屌你呀

利申: it9

會打定章
但如果去到尾個日友情都抽唔到都要食架啦

係公司抽卡抽到爆倉
想放工執執去點知又維護

做下仆街仔先

除撚咗垃圾營運之外仲有咩詞語可以形容Bandai
LR任獎勵縮水，家陣極屬Pool出事就搞埋超屬Pool，仲要全Ser派5石當無事
真係多撚謝喎

抽左100石 體黑悟空一隻

收工

垃圾公司 開機十抽多次 0SSR
ON99

各150石？

多謝笨大
三世代極屬差超17

桃紅用左300石
本身用左150石落超pool,中埋啲舊ssr
但賠完石之後抽多200石中藍神

倒曬

仆街 45真係配47先有用....冇47咁我是咪落力潛飯入隊唔用45

回150石再抽
兩下中Rose
即刻過去抽Blue, 中埋

冷靜下先 都係唔好課住

200石中哂技blue , 技3波 , 體品 , 知扎 , 力rose

回水前後加埋成1800石
最後一抽既最後一張卡先中到Rose 果然真係要玩到絕望抽

副號150石中 Rose

正身課晒特價石仲係食白果.....幾個月無新卡了

4抽10連極POOL
0 SSR

4抽10連超POOL
1新BLUE
2速超3悟

其他係咁無閒，人造人(S)
DKLM

一樣兩個pool各抽4次10連得一張rose

好心佢個FD LIST系統UPDATE下

回左50石廿連一隻體品

我都係，都唔知仲玩唔玩好..........

好難搵rose
比古洛就好多

計埋回水射左450石落去
仲有一隻體品去左開路
收手等三週年

1302709674
掛新藍神 求加

750唔中blue 柱差潛飯同45
追唔追好

點解我冇回石既
我下午抽晒超pool
冇抽極pool冇得賠

收手啦
我兩轉三送一都中晒所有柱同nbbb

3送1 唔抽 等完左promo先抽 ?

我隊極隊好撚廢

負碌打贏28lv大波，岩岩好夠50石，絕望十抽中Rose

仲有兩隻靚柱未有，中是但一隻都好呀

add 左，覺醒完會轉

留意到原來用iphoneX玩依隻game上面個頂黑bar好撚柒

其實如果藍神出到3下必係好撚勁下, 所以被動慢慢疊攻都合理, 一下BUFF150%太誇張

想求幾隻借lr 小朋友過大波關
ID 2617741620

2652671906有冇20技小朋友

係咁loading 唔知搞乜

大家新藍神點組
我暫時隊員放超四比達超四孫悟空知格比達體比古洛，仲有一個位放力超3比達

新藍神好似無想像中咁勁

屌佢老母乜撚野黎？

好撚多絕望幾抽晒圖果d, 你有幾撚絕望？

我都想知 我四突哂柱 都唔中nbbb

rip
限角都冇真係離譜得滯

抽左200石，得隻SSR裝子

單抽中多隻男神

屌你老母 ssr都冇隻

好慘

抽中300石超pool 中左潛飯,但係睇下個卡庫,其實佢隊員要求都幾高,自問一張LR都沒,有咩隊員玩潛飯好用架?

品外其他全垃圾咁濟

我想問下新藍神 疊攻係點計?

基攻當係A, 每打一下加15%,
咁係咪 A -> 1.15A -> 1.15(1.15A) -> 1.15[1.15(1.15A)]..... 咁樣疊落去? 係既話好撚恐怖下

係囉,望著堆卡真係用唔洛手黎做隊長,睇黎佢都係一世隊員命,佢D難員齊真係好勁,不過難抽到登天

仆街bamdie離晒譜

1000石乜撚柒都無

卡住係買石版面 有無巴打識解決

最多唔係150%咩？
有咩關比你磨咁耐？

同問

我又放警世圖

Wa diu ....

幾次都係咁

疊10次15%=150%, 係咪咁解? 如果真係咁計, 疊10次已經好大力

佢嘅150%係咪只限嗰一round ？定係成場battle 咁疊上去？

1200石 唔中藍 我放棄了

成場 所以潛連擊之後會勁好多

咁再加埋每出一吓超必加攻加防，吓吓都啪啪聲喎

LR小朋友求隊長
723112174

佢本身都打三次
潛會心先

又營收第一
大家準備收野

邊到有得睇? 好等老界洗

appstore grossing

屌好心佢今次派石啦
上次派玉

借人隻野test 左 係成場咁疊 但一技真心廢到

嚟緊新年會唔會有新pool ？

定係而家抽極pool好

新男神係咪喺1round入面計埋本身嗰下攻擊再連擊2下 咁就計疊左3次

借左人地隻黎玩
冇睇幾多技
打舊速超3 連出3下必都未殺到

有可能有新pool架 佢登入派石去到31號 即係1月1有新活動 有新活動就即係有機會有新pool

剋屬都咁 應該1技

其實隻比古洛係咪有bug

我成隊組出黎得9萬幾血，何來有120%dha

你未齊5屬
要齊晒5隻色超屬先食到隊長技

原來係咁

nbbb 可以直接啪老界?
好似冇野升到技?

新果隻力大杜 係咪要剋屬先有40%減傷？

龍石有限 抽超pool定極pool好

講到明有限就極pool
會有隻Free LR Blue

LR藍同老界王

對上一次有個新春pool 有堆舊限同必中SSR

上年新年慶祝dokkan 2周年出45，47
今年三周年，唔知會出啲乜gur大家一頸血呢

極意MODE既悟空同比達

應該都係喇 但出得咁密隻驚仲有咩貨

隻驚係唔會執 你睇下入上第一

出得咁密隻驚仲有咩貨
你見d 卡loop完又loop 就知唔會冇貨賣

一炮過出哂堆破壞神同天使俾大家追

認真dragon heroes都有排出

隻nblue 成日都係連得一下普攻 又話超高機率連兩下

300石唔中blue 限就中1速超3（2突）1體品（彩星）同1破壞神
然後狂中堆唔關事嘅SSR
中埋哂啲體潛飯 歐布 體悟爸

呢句講左兩年.加上笨大又衰幾鑊大野
但一出EVENT 同特價石就上返第一
事實證明大家對龍珠既愛大過天.

認真比笨大就輸
陣間三周年出隻新45 47

童年回憶既野...真係無得講

依家仲有套動畫吸新血同keep人氣
真係冇可能摺

是但啦 單機GAME 汁唔汁都係咁玩既姐
課金課到上腦自己諗諗 賣番出去收唔收得番10%
你有愛想支持笨大 真係多謝你

80抽1限 速超三 多謝

新手想組超隊 有邊d值得升放入隊？

龍珠太多課長級人馬 以前龍珠Z個時既FANS多數都30 40歲食正最高經濟能力班人
可以當圓夢咁玩住隻GAME儲卡J 正常都好難唔賺到FAT FAT

理論上差唔多 480抽 Rose 2隻Black 技波 超17
計返咪又係80抽又有隻限

或者舊blue

食舊個隻體Blue
聖龜祭 & LR35號多左咁多貨 應該可以成間老人院餵落去

唔出奇
而家45, 47都未入CAT, 我估一定會出張勁野做新隊長.

過多幾年 堆卡可以送去堆填區 你慢慢存卡

唔該哂 差啲唔記得有聖龍
祝巴打要咩中咩

超西cat

47入左邪惡龍
呢個cat 低人氣到唔撚記得左佢地
第三代隊長係咪差45 同 體古拉未有

呢隻game 都係儲圖鑑嫁姐， 玩法咁柒悶

17號

根本唔洗怕隻GAME沒卡出 張張卡之後都可以出過張新 變相係可以無限出

我覺得要buff 下d 舊卡， 依家抽到d 舊ssr 真係喊三聲， 廢太多

我直情覺得舊過頭個堆SSR可以DEL左佢

等之後出懷舊卡機先有得抽 可以BUFF下

bamdie:你就想,就係要你中多d舊卡

2045135167
求新超藍比古洛fd子

真係又派玉
抽唔中比玉都係擺係度

終於中咗

淨係抽超pool，應該800石左右，另外中咗超4悟，力究飯x2，體品x3，舊超3悟，仲有一打舊SSR

本身抽哂特價石都唔中新藍神比古，頭先唔死心再課多60粒就掂咗

3送1 pool真係好邪惡

體*真係慘, 想搵個朋友都唔得

單抽入手20粒射中

刷 LR35 的章刷到想嘔

點解唔派速, 唔夠俾lr35潛

個人覺得呢隻一定要滿技2突先勁到 唔係冇咩機會擺到入隊

有冇人長掛LR悟或者超3天使悟空（打番來果隻 ） 求加好友

好感動 頭先50石十抽 中左悟飯 正

我想問下隻力悟飯 係唔係得 抽個隻技50%食?

祝第1位張banner放男神，姐係超pool最多人抽

正常 超D柱都好正

打返黎果隻有咩勁

物語有得刷速潛飯50%升
巴打朝早先屌完笨大 咁快變感動

唔係 力之大會個物語有得刷 等復刻

隻藍神dk後無臨戰好on9

THX咁多位 咁個隻SR技悟飯拎去換婆婆點數

我感動 係因為我沒隊長技卡 第一張

抽左10隻SR技悟飯
隻野係唔係拎去換婆婆點數好過食?

好耐無玩了，得閒入下，別想巴仲有無係到

認真打番來等卡打到百幾萬都叫係咁 又可以做天35肥料，不過最主要拎來刷極速LR菲果關 兩隻超3天使技做隊長，再擺Lr悟，Jackie Chan 基本好快刷到

唔太覺佢有出現

隻nbbb我想追突

尋日先見佢留言喎

你手頭唔緊就追啦 一突已經勁好多好多

有無巴打用tap and go課金？
Ios想知個流程係點

其實體*隊齊腳好勁
不過真係搵唔到人掛

轉twitter
歷代第一獎勵
近兩次好笠水

hi bro long time no see

想問下ios日版用gift card買石既有無得退款？
我買左石但佢無比到我

新 blue 究竟會揀連撃好定會心好。的？

其實睇住佢係咁疊攻都幾正

幾時先有老界機

新rose點組最好?

D老界宜家多到用唔晒喎

會心先
佢自帶連擊

一定係連擊
快d疊攻上150%

估計新春有機會 上次都有開老界pool
真係多到用唔哂 又唔係下下抽中新卡

成日唔夠氣出
又好似打得唔夠大力

利申玩開4xxx

其實係無抽中過新卡
成埋堆老界無用武之地

Rose隊都唔夠氣 已經round round 9氣底

成日送玉 唔送石 正仆街

我寧願要玉

石? 比錢就有啦

其實玩過cat 隊 4xxx / 復活隊呢d 火力全開
120% 極隊算唔算走返轉頭
BTW Rose隊都係超必放題 點會出唔到

都唔會嘅 rose 開完必都加30% 都可以當加咗270%攻total 唔差太遠 同埋組隊相對地易組勁卡

隊入左銀河戰士冇link但都滿第一條氣

點解唔係送技玉

好耐無上黎
尋日見朋友玩
佢隊120%極隊好好坦同勁輸出
幾好J
nrose LR銀河 LR rose 超17 古拉 (佢黑悟/超一星 未潛） 大波
兩隻坦 超17 銀河
LR rose nrose 又可以互link
每兩turn lr rose出返黎又回血
咁如果講無LR
當然唔夠cat黎

體屬極用邊隻好? 體純布點睇? 定係要刷超激隻黑悟黎用?

你喜歡啦

我同我朋友睇過
黑悟要食珠先加攻 不過link夾rose nrose
古拉加100% 攻防
超一星 加120%攻 再 減人攻防 少少buff埋隊員

所以玩輸出黎講覺得超一星算最好

thx 冇古拉同超一星

最緊要你有咩極體屬

別想巴

文強巴又返來

之前300石個期開左個新acc抽左個兩LR acc黎玩
見有新blue同rose就打下石抽下，又真係好彩俾我抽到

最易組應該都係4XXX 融合隊
野野都超必放題

力飯係唔係要有3隻LR先玩得
好難玩

其實融合隊有咩隊員同點排好

呢隊而家仲打到好多關

第四代日版一隻都未中過
抽咗600石都黎

做咩唔dok埋悟天格斯

btw nbooo stack完真心勁
最緊要佢超必又再stack
真係幾痛 但大前提而家啲輸出隊都唔會俾佢出到三round 打9下或10下
不過兩新隊長都最好食到LR
超隊唔夠極隊穩 個人覺得
超隊防比較差

見到朋友隊野
好想入返坑

返來咯 返來咯

棄左驚一排
一抽返卡就中技BBB
上次又中天使菲同超三爸
話Bandai無操縱機率真係搵鬼信

之前狂課果排抽$2000先中知細布

屌你老母笨大
追多80連竟然得4隻垃圾ssr
1100石抽哂極pool都唔中隻rose
以後唔撚會再課比佢

尋日先中柱咋

想問下iphone係一定要買點卡?用唔到信用卡課?

計番點卡貴幾十蚊

(國際版)想問下知悟達 體超三悟天格斯同藍比古洛 應該比邊隻食老界王神

正常就係知悟達，超必剋屬
入4XXX 隊就prefect

香港無乜信用卡可直接課日本itunes
網上代購10000 yen gift card 690~700 左右

又多位返黎

如果無極屬LR卡既話,抽唔抽桃紅好?

極隊正常DK到既卡都叫齊既速既有未LR既35 差D章 仲有超17
技就爛面,面具悟爸 金菲 南界純布
知就 飯布 知純布
力最好既可以DK到140LV既大波
體就黑悟 大波 大波菲 純布

桃紅 黑悟 爛面 飯布 35 大波?

真係今次廿抽中左
上次天使菲同悟3爸都10抽中.
Bandai真係有mon住

傷害唔會夠cat隊勁
話哂得120%同埋潛解度要夠

CAT隊即係邊隻?

categories隊
即4世代
全部差唔多150-170%

同埋你講果幾隻都係上代產物
自身被動加%少
得爛面係120%
飯布黑悟又要食珠
35 又加固定攻
大波加攻80%

所以無LR或高潛新%加乘被動隊員
玩nrose nbooo 都會無 categories 咁勁

防禦力會更突顯出黎 無勁三圍 坦唔到好傷

唉 3450石都唔中技Blue
封面其他都四突仲多五六隻
我只求一隻新野啫...
我應該點做

3450

自從上次300石事件
我信真係有list 抽禁多都唔中唔好再追
等下次 因為你倒多幾多石都唔會中

而家既抽蛋系統真係好萬惡
永遠唔知幾時中

我寫咗信比笨大 希望佢比個答覆...
千幾石抽到力rose都算
三千幾石都唔出一隻技blue
堅灰

咁抽黎做隊員既話會用邊隻好?

新世代係咪即係4XXX 同埋體OOO

第4代隊長仲有邊幾隻?

絕對明 但停手真係sad住過2018 之前抽落都變哂白抽
我都1800石先有rose

巴打真係要收手
成兩皮既石

分類隊就係第四代

力悟飯 混血撒亞人
幻魔人 巨大化
知天使金菲 復活戰士
超三悟爸 超級撒亞人3

隻rose得兩隊入到
合體女戰士個耳環Category
同 極意悟空 神次元
兩隻而家都只係得未dk

我就係呢種心態先課落去
唔係畀唔起 但都會畀得唔開心
諗住睇笨大點回覆先再算...

咁就死啦
如果要玩乜篇物篇既,真係無乜邊幾隻
你講果4隻無隻有
得隻體OOO 玩魔人布歐篇同埋 融合隊

離譜左D, 3千幾石.
佢爆單咁既野出黎,, 就算真係純粹黑仔都形住有古惑啦.

退款~

收啦...睇下笨大會點覆
預左答左等如無答

其實抽nrose同nbbb都係for黎緊既神次元做隊員
隊長技係out晒

保險問下巴打抽個陣有冇睇個list有冇nbbb

仲要要抽極意悟空同LR黑悟空 不了

咁都係要抽,不過睇下抽邊隻會好D?

BTW有無希望之星既巴打?

佢聰明左 表面功夫實做足

佢夠擔隻隻5%都比力杜 我 我唔信沒LIST

我抽得唔多 都可以抽到差一隻就彩星
隻野係我部機到一定機率極高

我都有望過係有的
由尋日重開pool開始抽左千幾二千
今日又抽左千幾
諗住隔一晚睇下脫離黑仔未
點知到第二日都未脫黑

極隊如果有LR真係唔out
120%加本身passive加%
唔會差其他好遠
落到LR砌上去 已經同150 170% 血量一樣成36-40萬血
攻 每隻加完都有15到20萬

反而超隊就會差少少
氣唔夠極咁易滿

個人見解
都係用朋友帳執左隊極黎玩
同復活隊 超三隊 感覺差唔多
仲要唔駛控血 係超17 LR rose呢啲要擋下刷攻

屌我都係20pack 唔撚中

我覺得超隊120%冇LR都玩得過
前提係要有高潛第三代限做隊員

有LR m達當然用LR M達
超17 算係極速有用既一角
或者落速金菲坦 但有限血同無輸出
除左呢三隻 極速真係無乜idea

你講得岩 無LR都一定要有高潛
所以我唔覺得係out既隊長技
各屬一隻可搭多隻其中一屬

超隊
力 45 潛飯
速 140lv龍拳35 47 LR悟格
體 LR杜 超比古 超3悟格
知 LR飯 格比
技 LR龍拳悟 天35 超3悟格

都好多選擇

其實極隊最大問題係link亂到核爆
超隊是但塞晒班撒亞人都自己link晒
其實可唔可以搞搞呢個問題

點解揀技品都唔揀4xxx?

我仲以為你打多左個0, 原來無打錯
你個case, 我覺得一定係操控機率

無得搞，笨大唔想搞亂個平衡，唔想無敵隊出現
就算塞晒lr隊，都好易唔夠氣出18氣必

數漏左

好耐無見

我想大膽做個結論

1. 無課，好耐無課再課返，易中好野
2. 好耐無中好野，再課會易中好野
3. 齊隊，既話好難中新野，極易中返重覆

推斷原因：笨大有研究用家課金抽石習慣機制
課開，重課唔會比你咁易中，因為知你易課金

唔課輕課引你中坑，下次課開想齊隊就會課極都唔中，長期唔中，對笨大都無著數，會流失啲客，時贏時輸先留得著客人

LRrose nrose 超17 古拉/超一星 LR大波
超激戰
lrrose nrose LR銀河 古拉/超一星
boss link
Lrrose nrose 超17
惡夢

呢到都加到%攻

又有驚異 絕望恐怖 呢類加氣
唔算太雜啦

絕對認同
太耐無玩既帳係會易中返新限

課到中 課極都唔中投降
下次做柱一車車咁抽
refund
四樣都做過
話10%ssr rate 我1800石極pool數埋都唔夠5%ssr

通常隻主菜今次唔中
下一兩次做柱就會中

我隻45由今年年頭抽到尋日先中第一隻

很大程度同意
我岩岩入坑 係出45,47
課左兩PACK左右
第一次十抽就中45 之後有突中埋47
依家1000石都唔撚中 一隻技藍神呀 呀屌佢老母

我今次450石唔中rose
但係中咗2技大波，3超17，1古拉
已經心足

臨戰同短期太有優勢
極屬想爆氣
只可以菲利加古拉
金菲配天使金菲
超一星龍配超17號
Rose配札等等
笨大應該有心咁設定

我中左lr mk佬 用左50石就中
跟著課左成800石都唔中天使金菲，個條柱來架咋

我無課過 抽兩次中力杜同體品一隻已經心滿意足，玩遊戲姐 無謂洗咁多錢

買哂所有特價石先中一隻blue
好彩中埋潛飯安慰獎 但係組唔到混血隊
rose已經無力再戰
等新年派完石再試

我學得而家隻game既難抽程度已經拍得住fgo

so far要全員12氣完全無問題
(除非全LR同turn)
LRrose配新Rose 18氣又無問題
大波同銀河戰士係難啲18氣
但其實控下珠都ok既

用落極新rose 真係幾安全
反而新blue隊打super3都有試過唔穩
新rose隊長期80% 90%血
LRrose又有回血

以前我玩果時 2000一定中限
由LR出左 啲rate西撚到棄驚

想佢有個底啫
我認同係要課金支持下營運
但點解要set到課極都唔中
抽完呢三千石畀我感覺係再抽三千都唔會出
千日悟都拎左就快一個月
咁樣對待長期支持者
真心覺得失望

我就棄左驚
由佢出仆街LR開始
對呢隻驚失望得好緊要

我之前日本出NXXX 果陣覺得都仲算好抽.
依家愈出愈多. 個POOL愈黎愈大.. 垃圾 SSR又愈黎愈多.
中個機率好似仲要俾佢搞過黎咁

正常幾千石應該已經講緊追突, 追彩星.
而唔係一隻都冇

新手入坑
刷首抽刷左成個鐘終於抽到

新手咁樣刷一隻其實都唔易玩

你都用唔到隊長技
真係咁開局？

無所謂啦 我間唔中先玩下
唔同你地係咁追活動打

開始出第4代隊長，開始極難抽

佢個隊長技要點先發動到？睇唔明

超屬各屬有一隻係隊先發動到

技blue依隻要齊五隻色超屬先發動到
唔岩新手開局

咁慢慢儲吧

5色超屬係咪即係要超級撒亞人系但要齊晒5隻唔同色既屬性？

如果係既我儲夠石抽呢個pool係咪都可以博抽齊色？

好人就得
唔駛超級撒亞人

依隻game 超屬係好人角色 極屬係壞人角色
超屬唔單止係超級撒亞人
平時你抽張卡返黎未有超極屬
你要將張卡升上80lv再dokkan左佢先會出超/極屬
而技blue係要一隊齊晒超力 超體 超技 超知 超速
五隻色先食到個隊長技 如果唔齊 咩加成都冇

唔好抽呢個pool
而家一定係抽限
除非你想再刷首抽LR開局
就抽呢個pool
入面除左LR之外 都無任何好用角

主力抽dokkan fest pool
混血pool 成堆垃圾 除非你好運 不過就唔建議啦

唔建議 依個pool封面既卡你抽返超屬dokkan pool一樣抽到
依個pool係用黎抽機率極低既LR卡 如果你唔係首抽係依個pool刷 LR卡 唔好抽

唔該晒你地
咁睇黎首抽呢隻要開技真係幾難

唯有慢慢玩，唔想再刷了

其實你囉免費抽既垃圾咭一樣可以湊一隊打

又射150石落海

是常識吧

決定儲夠50石係個超pool黎個十連抽

加油
新acc實有好野

追二潛blue，最後一抽彩星到45同中左究飯，果斷收手

其實追潛以前都仲抵
而家追潛真係無必要
又唔係易中
等之後做柱先再抽

當追45潛, 做柱追潛是常識吧

好耐未試過營收第一超過一日
其他game咩事

好心派多d禮物啦

以前好記得隻知格
又係靚柱就走去追潛
結果係追到呀
但下次知格做柱 我抽返黎既知格
去左廁格
都星左

係呢隻game咩事
而唔係其他game咩事

不嬲節日鬥親活動都輸俾怪彈pad同fgo

呢個推論我宜家真係都幾肯定
我半年前抽真係3-400石都未必中到封面大獎

最近棄左，日日登入抽下
天使菲，超3爸，技BBB
都係40石內中晒（真係）

屌佢老母Bandai 咁樣做生意對課長好唔公平

另外一問，大亂戰係咪無再搞？
咁隻LR基妞點算？

阿婆嗰度有得換，但好貴

免費10技技3波....
冇哂蟲覺醒
有排先搞掂

我技3波食老界算
虫仔淨係升超17都唔夠用

9隻....每隻50蟲
Dok 2次....要900蟲
得返6千萬
之前有成3億

笨大操盤 仲有課長個list未有r&b

屌佢老母 有部分game越抽得多個pool 中獎機率會提高 學習下好唔撚好呀屌你bandai

兩隻都 直食左老界 老界仲多過錢 ( 計返做金satan )

笨大聰明 知道操控機率 可以沖上第一 下次一樣都會係咁

頭先試多次十抽 全R+SR 正 開心死人

咁睇唔開

大把彩星nboo nrose
點會唔第一

都係Bandai 咁仆街我先介到課
咁樣對待熟客仔，屌佢老味Bandei

就黎戒到時 最後絕望抽 笨大就會比粒糖你
未戒到

好彩我仲未收到粒糖
但今次120超隊有d想課

抽多十抽
屌佢 第唔知幾隻比路斯
隻野有咩用? 洗唔洗比SR技個隻比佢食?

無野了 原來之前 十幾隻SR比路斯我賣曬

比多十抽佢中左 我已經中左隊長悟飯 中技這隻野真係沒用
比超4超空/體超三我仲開心

中大獎都冇用仲難聽過粗口

唔諗著抽極意自在 沒LR黑悟空

混血隊差體超三 沒彈藥抽了 放棄

冇LR一樣玩到 LR真係唔係必要

證明難抽過FGO，我都醒覺棄棄地，轉左去玩怪物彈珠

巴打真係堅棄左，婆婆有得買章，不過唔夠dk隻野

你都唔想要佢 為乜而抽呢

玩得唔耐，超同極d link唔係唔多夾咩，超屬神次元隊唔出d勁既新角仲可以點組

佢志在曬卡姐

唔係 係因為中左力悟飯 隻野有咩用?沒神次元隊點玩隻野?

有無lr悟格巴打可以比我add黎打埋最黎幾關拎章
Dk埋隻大波上140？

超屬隊長 你話有咩用...

玩過咁多隊最唔鍾意混血隊
神次元又未dk得 都唔會用住

我覺得隻GAME主要係玩2組主力 +2隻是但
第一組ROSE+LR黑悟空
第二組極意+籃貝

仲有2隻第三格就是但諗

混血主要係D連結差姐
但籃貝都唔見得有幾好 沒理由放一堆合體 短期落去 加上我都沒

blue隊 加一堆合體 已經係超必放題
仲要係最高攻既一張卡

150%攻都話冇用

正路nb隊係得2隻冇合體其他都有合體link(如果入lr飯就可能少1隻)

我明 但係老實講 如果我有咁多合體 玩4X隊仲勁

其實依家都唔可以只玩死一兩隊
淨係講土日關 要用第三代限純色隊先過到
打z覺要睇果關用咩cat 或者簡岩既剋屬
唔係純粹組一隊你覺得最勁既就可以過晒所有關

相反隻ROSE做隊長真係百塔好多
有臨戰 本身自己+3氣 真係唔會話太限死你用咩

200石齊技blue , 力Rose , 知扎 , 体品 , 技3波...
原來我真係咁好彩

4x隊唔夠型仔
要入隻超1悟格同青年杜拉/莊子
nx隊想曬命可以全隊LR，想型仔可以3隻超4+nx+體品/no

我手上有18個亂章
婆婆最多用綠石換到35個
比盡我都仲爭17個章

幾時都係超屬明星隊最型棍子

1179227511
想搵d 10技nblue

NB隊要多LR先好用
唔夠LR玩返Cat隊算

咁講既話ROSE+5LR 仲型 個隻LR體基佬
分分鍾真係可以隻隻18氣

入晒成隊LR要幾多Lv先夠cost

450左右姐 自從官方送左100 COST 已經算易左好多

100cost幾時送架

改版送

你覺得隻基佬好型咩

新ac課金課哂下排
終於都中
我又曬下卡
有排打料
下個月又要找卡數

超技隊好似愈黎愈痴線
又出多張超技隊勁卡

唔益新手真係搵鬼信，心都淡埋

抽咗120抽
不過舊ac乜撚都冇
心都灰

我覺得有時都關時段問題

你望下佢咁高LV都咁神運

我之前個ON9時段狂出力大杜比我

佢個時段幾正 一隻比路斯 力大柱 速超三
我最唔想要個3隻都沒

我自己就狂中堆垃圾 幸好最後都叫有番少少安慰 但同人比真係沒得比

除左開pool 即抽外未中過好野

打章打到喊，唔係回返石都未必中到大獎

我都係咁上下咁組
但係好似唔係咁好link

呢樣真，lr又好link，腳又勁

因為想笑我地 潤我9地呀
你明唔明呀

勁就真係勁, 但前題係要抽中

差隻超17就夾到

咁組係唔係組混血隊仲好

有冇LR悟格可以一借
打到29LV打足兩日都未過到
390571643

明太子一向都好重課，播片都千千聲，佢有講唔播片私底下都有抽，我本身一個月一兩千算係輕課, 但最近呢幾個pool加埋都課左4000，但就咩都唔中，好心淡

仲有時段即係機率，無可能知幾時係good moment
只有不斷去抽先知幾時係good moment, suppose 每人機率係一樣，但事實唔係咁

十抽六r 4sr

有無巴打有LR悟天杜拉可以加我 打鳩大波蓮

652929558

想問new blue潛係點會心？

已經無人掛

唔甘心又課多150石
絕望抽最後一隻先中

有冇巴打可以教下點做 頭先課完金之後佢話我課金失敗 問題係而家錢又扣左我 單都收到 但係石就唔比

玩左一個星期 冇咩方向 有冇人指點下我

超知同神次玩都夠腳
可以打到冒險關攞石

你講下點解你會覺得係要會心嘅?
大家討論下先有意思 唔係齋比個ans你跟

只益巴打

有冇巴打試過同樣情況?

儲起啲石定係繼續抽

儲啦
遲啲又新rose nblue

咁講法一世都唔洗抽 遲多DD又新 無限LOOP

冇用ios 但係咪害左其他巴打

力之大會有冇可能又出現比古洛呢

點轉法？

睇文字預告就冇

lr35 係咪要抽番10隻先可以唔洗食老界?

姐係直接可以用信用卡課?

升兩隻10技上LR互食啦

我又係唔甘心係咁課
下個月又多條數

我頭先想試下抽ROSE
抽二十抽 頭十抽全SR+R
之後十抽 都係垃圾 屌

有冇力潛飯/力大波加好友
ID:1385618567 長掛力大波/潛飯

就快又3周年，到時應該更勁抽

姐係又要瘋狂友抽
瘋狂爆box

btw
求好友 長掛10技nblue

3219127778

即係LOGIN 緊HK APP STORE 都可以用信用卡直接課JP GAME?

其實會唔會有個網係可以睇下掛咩隊長add fd既？
勁少人掛rose

Old seafood 200石中點睇？

時段就....都係黃金一小時穏陣

無謂嘈啦
出左RIP LIST 話到明有操盤都仲課
咁仲有乜好嘈
課完唔中咪一齊吊笨大幾句
發洩下咪算囉

你估唔洗訓覺
大佬打機姐 垃圾笨大

同埋深夜抽好過日頭抽

不過你咁講都對的
之前玩國際服 凌晨個時一開就抽
500石都出3隻一星龍 3隻4X

我記得035係一開波抽（凌晨3點幾）
4x半夜扎醒抽
2次都50石就中

係 機率既野根本係假既

諗起樓上3500石都唔中 真係慘

3500石 全抽聖龍都沒咁慘

冇錯 呢隻game真係輕課算
重課無謂

課多六十石 抽多二十抽
齊頭2500石 唔中藍
無操控乜都得

可能只係部機壞左/藍神比人抽曬姐 等下個時段入番貨就有機會抽中

我中9隻潛飯，8隻體品，2隻超4先中倒一隻new blue，已經決心唔再課

試左唔得...

力潛飯

而家個FD LIST想搵隻同隊長既都咁撚難

好心佢UPDATE下個好友系統

當你下次追新角
自然會中一堆nblue

學下隔離d app game 咪好
可以掛多幾隻隊長

好明顯個機率係有問題，認真大家想課都小小夠

其實d柱彩星要收手

想試下極技陣
搵唔到三大波

150石中左三隻nb

轉地區唔係淨係只可以轉一次咋咩

呢d真係搏屌

試左轉幾次

關我撚事咩

想問尾個2個界王神既覺醒材料邊到有得打？

育成 > 覺醒event

但我打晒幾個難度都無界王神

正路升高少少 打超激戰紫金膠易執d

真係垃圾GAME 掉多40抽去ROSE到 毛都沒條0限

真係好似賭錢咁 局你洗濕左個頭 一路抽落去

150石中新R 抽多300石影都冇
300石超POOL 1隻新B都冇

有就收手啦

追咁撚柒耐都未中體品，屌你老母笨大

祝你下次無500石都中唔到新限

前前後後加埋咁多個pool ，彩星左隻技品，超過2000石，都中唔到，係咪玩野

300石超pool 一隻ssr都冇
全力落哂rose 放棄左抽Blue

上次4x 體品 nx pool，3 packs一隻都唔撚中

等銀悟DOK再同笨大超激戰

巴打們今次為咗追呢兩隻嘢
總共課咗幾多
追到個下開心
一諗起找卡數就

我個pool冇nx同體品

追唔到 21pack

儲多十幾石抽多次超pool送埋一次免費

希望中多是但一張

好彩極pool有回水黎多次 慳左好多

21 ？
有無打錯

試左先再話人

無打錯 係21 追唔到

21
追邊隻

係 本身抽咗300石中唔到rose都打算放棄
佢一回水再allin 第7個10連終於中
算好好

都係唔得

Nbbb

極pool 係咁出速*同速扎馬斯

痴線 不死身都比blue打死

早幾頁先有巴打三千幾石戰敗
自己都係呢個數 一半係回水黎

唔係好明最大150%，點解可以疊到咁高

男神招被動打ROSE超激有加成

同埋男神每射一炮都加攻防, 段片應該之前疊左起碼65發必殺,
被動疊到150%+必殺疊攻防+剋屬+超激加成 = 不死身都殺死

1月1有冇劵抽

但力潛飯都可以疊攻架

4xxx隊其實點砌 我好似得物無所用咁

宜家最易齊腳既cat隊係咪布歐篇？

終於升到超技
黎緊升隻杜拉格斯先

杜奧巴

萬事起頭難 加油

想問呢隻布歐純粹潛解點連擊定暴擊好

4xxx 係融合cat wo
你自己望真d個倉先啦

4xxx你求其都砌到隊啦

你DK咗隻速悟格就可以同時落埋隻力悟格，唔係串你，玩得3xx lv都要問呢個問題

*到

唔醒起今日停播 仲想乞2粒石

新力杜拉格斯潛咩好？出超必加def30%係唔係用有連擊就加60%？

屌睇錯以為1001左開左post

我就緊係望完個倉先問啦
落埋隻力悟格都仲爭一個位
玩到300幾lv就緊係想擺明星隊架啦

呢隻慳返唔好潛
大把卡有價值過佢

岩岩玩返

咪話咗DK隻力同速悟格，咁隻速就會變超一，就可以同時落哂兩隻，我就咁睇你個倉係加哩兩隻，明白嗎？

超一悟格我咪入左隊 定係我太耐無玩唔知體悟格有超2？

樓上答錯左你，你隻體悟格已經入左隊
融合隊你要放既都已經入晒

剩返兩個位放兩隻技屬既坦就夠（例如莊子/技金菲）

普通（黑髮）悟格唔落都無所謂，出多兩隻技屬坦擋下好過

力悟格搞笑用
輸出唔係高但又要下下擺頭位先加攻

聽日任務最多55龍石get??

係咪買返來個ac?

我有隻兩潛力悟格會心打200萬，要同品/體悟格link
唔好輕視

超特大都打到200萬咁爽?
(唔捨得潛呢隻)

想問下邊度打修業d材料最多
完全唔夠用

唔好打啦, (我都好少打 / 如果真係打咪刷章果d關)
賣左d唔要既卡搵婆婆換啦.

我隻單手飯同樣情況都過唔到百萬

好感動
30抽比我抽中體超2悟飯

體超2飯？

yes 抽混血POOL 咁多隻得佢係有用 30抽 最後10抽中